埃及主帥：若沙拿無冠一兩季會脫「紅」

【體育】埃及國家隊教練艾古利接受訪問時表示，如利物浦翼鋒穆罕默德沙拿取不到冠軍，可能會在一、兩個球季後離開紅軍。

「如果他（穆罕默德沙拿，Mohamed Salah）在利物浦一、兩季都拿不到冠軍，對他而言離開可能會更好。利物浦主帥高普對此非常了解，這也是他們努力贏得獎盃的原因。」埃及教練艾古利接受訪問時，談到對沙拿於球會未來的看法，而這番言論亦由ESPN透過埃及足總證實。

沙拿上季由羅馬轉會利物浦取得巨大成功，全季攻入44球，可惜於歐聯決賽對皇家馬德里受傷，失落冠軍，連帶其後帶傷出戰世界盃的表現也受影響。本季，即使其整體表現不及去季，仍是球隊重心球員。

上個月，沙拿才在歐聯對紅星一戰射入12碼，成為利物浦史上最快攻入50球的球員，假如他真的因無冠而離開，對紅軍必然影響甚巨。

躝

沙拿話會YMCA

水貨走啦

佢走仲好啦
根本做唔到重心

喂唔好咁現實啦

今季比人重點招呼已經踢唔掂
仲話埃及美斯

今年英冠拎硬

今季咁廢，好心啦

一日最衰都喺

Go mu la diu 起碼有英超

到時仲keep到先算啦

用多兩三季岩岩好用殘

If you can't beat them join them

One season wonder，走左都唔可惜

你指邊個先

其實係連登仔要求太高定點
沙拿暫時個成績表同各數據仲靚過蘇9 費托

條撚樣好快斷腳仆街死

最好杏加橙啦

但沙拿個樣冇蘇7同費托咁令仔

不知幾型

成個印度美斯咁，埃及撒旦先生